DSE PHY 2017 MC ans

1) DCADA
6) ACBBA
11) BCCAD
16) CBDDB
21) CBDBD
26) ABCAD
31) ACB

Upload份卷上嚟睇吓先啦

樓豬錯晒

我都好少A
利申坐2望3

真？

30/33

ABCD平均分佈架wo，On9？

有無elective mc

paper2 mc?

32/33

淨係做左
E2-E4

咁係咩

求E1 E3

e1 escape velocity = 0.213????

or 0.30 sth??

啱得15題垃撚圾

拎4要幾題

28/33

E2
BACCBAAD

E3
BCBDCD(B)A
(B)可能係C

E4
ACBDBACD
有條耳仔結構唔肯定

應該啱晒

睇番耳仔結構
問題係問
Middle ear convert sound wave into vibration of eardrum
睇番應該無答錯
E4應該啱晒

下年挑戰做晒4個elective

做得切

巴打年年都考

未溫過書，對astro唔熟
E2,E3,E4都係做左大概每個15min
應該做得切

第一年考

唔係全部2A2B2C2D咩 點解有3個A

e2 photoelectric effect 唔係a 2ev 咩?

係2eV
我填錯？
我改左d MC，所以唔肯定MC ans 有無post錯

巴打記唔記得paper 1 LQ有條係個波係間尺前面跌果條acceleration係幾多?

E2真係比佢玩死

耳仔係第幾題

我都3個A

10.幾?

點解elective都記到答案

E1 啊

入落機咪得囉

仆街了

34/35
今年真係好易

計到9.78 計頭尾
聽到有人計到10.4 淨計第一張相

計頭尾係點計？

乜原來今日真係考phys

用頭同尾個點interval去計，比用頭同第二點準，因為會有air resistance
利申 計錯

入左落cal 頭先做數又del返 不過e2e4mc都應該穩袋12分 lq就聽天由命

條題目好似有話 neglect air resistance

11 = 1/2 a (0.15)^2
應該
9.77

聲波轉振動係耳膜功能 中耳係放大同傳遞振動only